On撚 799 on9大 7頭～。你阿媽個波罩你 ar！！！！

冇口睪用你阿媽個波罩你喇！